咩類型嘅地方通常少人同清靜啲？

除左郊野公園同圖書館 有咩類似海旁啊碼頭啊嘅地方可以靜靜地行下坐下？

過左夜晚12點, 度度都少人

Working hours 呢

和合石

中山記念公園?

真心 急問 我都想知
利申 唔係想打野戰
有重要野同人講 驚自己會忍唔住喊
想搵個少人地方

巴打你咩區先

其實都冇人諗到要打野戰

西九

啲地方喺邊冇所謂 可以跨區 純粹條街太多人 太壓迫就頭暈想嘔
或者有咩商場靜啲都得

好驚

自己屋企

可以一戰

馬料水嗰邊個碼頭

毒撚想吸下外面嘅空氣

都ok

認真啊 唔好笑

天台

西九囉

邊個借個天台俾我

而家行山想話靜吓都咁撚多人
就嚟壓力爆燈， 週圍嘈嘈嘈迫迫迫

太空館嗰啲算唔算旺路帶靜？對出啲望海嘅平台平日多唔多人？

我屋企，冇人，king size床，你想講咩都得

依樣真多謝新假期

鰂魚涌啦

推介俾上面粉紅色巴打

依家都多左人 啲人去影相

殘廁

working hours未必

咁我都可以try try佢

一係再遠啲，咩柴灣調景嶺果啲無啦掛

臭嘅

屌，再唔係芝麻灣，無撚得輸

屯門海旁,三門仔

依啲都幾好
西環唔去泳棚嗰邊的話算唔算ok?

咁又遠左啲

一係墳場

d豪宅區屋苑

唔錯

點入去啊屌

驚驚豬

青衣碼頭
荃灣西海旁
有櫈坐 夜晚會少人

墳場
你去瑪麗醫院下面個墳場包無人
又有山有海

無支那人嘅地方

一係數碼港

青衣同屯門海濱都幾靜
可以一戰

石硤尾公園

good

off topic
屌新假期老母

深井 青衣

冇佢地真係靜唔少

求其搵個無人島都得啦

觀塘海濱公園

唔該曬咁多位巴打 我諗夠我放假去啦咁多提議

冇船啊

圓方囉 冇人嘅
我平時唔想消費又想靜靜地坐就去自修室
又或者 高級商場個廁格

高登

優之良品

圓方真係洗滌心靈嘅好地方
又靜 我又買唔起啲野 入到去即係無慾無求

調景嶺個海旁星期一至五既working hours真係冇乜人，一到夜晚就會好多人散步
星期六日全日都好多人去踏單車釣魚or散步

唔推介郊野公園
呢D咁on9既天氣都好多蚊
靜到一個人影唔到都係咁話

揾個自己人既屋企 閂埋房門 傾下計又得
你喊到好似比人老強咁都無人理啦

屌 認真路過十次都唔知有冇一次有客

西灣河坐船去東龍島

屯門碼頭嗰邊
不過我淨係好夜去過 可能都好多人
想知香港有冇咩天台上得

其實都可以嘅 不過要就時間就難啲

浪茄

太偏遠 驚毒撚一個有咩事死左冇人知

我應該引用番
因為我想覆你樓下兩個果個cm 話可能講到喊果個
認真 一定係揾個屋企 又無拘謹 又無其他人望到
講都講得放D

之前聽聞有啲大廈天台好似係公用空間

之前好想上去吹下風

ok 粉紅色巴打過黎望下

我帶你入黎啦
好彩既話仲會見到鬼妹跑步/帶狗散步

有鬼妹咁正
巴打你就好 日日有得𥄫

鯉魚門三家村入面石礦場果到
以前拍拖成日去
一個人都冇
但前排tvb播過 可能會多左好多港女去

working hours應該唔錯

Ma on Shan

順手問問閒日西貢多唔多人？

係咪好多有吸煙區
我返工果度成日上去吸 其它唔知

油麻地消防局隔離上好多層樓梯
京士柏氣象站隔離
長時間人影都無隻

市中心果頭唔會冇人，又多住宅又多舖頭
行遠少少放狗果邊可能會好啲

墳場

赤柱

ok易去 唔錯

好鍾意西貢嘅環境
好鍾意佢個碼頭

啟德果個碼頭仔
冇人 望住個海好正

大家都好推介墳場

沙頭角

有海望嘅地方特別舒服

平日working hours海旁都唔會多人

早排平日去過影日落
好撚多人喎ching

尖沙咀嗰邊都唔會太多？
好少working hours出街唔知行情

屌 平日都好撚多人咁得人驚？

平日教堂

唐樓天台 ,後樓梯

荃灣個無人商場 夠靜

郵輪碼頭
Mega box/無碳天地/Exchange Tower平台花園
荃灣西
D2place
灣仔體育館室外平台
The one/ hysan空中花園

之前自己去過又真心靜/冇乜大陸人嘅地方

講起又講 平日有冇啲教堂可以自由出入？

深井,麗都隔離個沙灘/碧提公園
都係人少少暗暗地聽海浪聲吹海風隊啤拍拖散心既好地方

好似上過新假期
話有咩芒草

碼頭吸引

正啊

屌
好撚on9啊

啟德郵輪碼頭點睇

晒草灣遊樂場
何文田配水庫休憩花園
杏花邨/小西灣海濱長廊

未去過 睇落唔錯

Brett巴你曳曳啦

尖沙咀海傍， 十一點後偷偷地上上層觀景台。 間中先有保安巡

毒撚一個冇野做去咋

有性趣既仲可以沿路吹住海風由荃灣西海旁一條路行入深井大約6,7k(或行番出去)，晚飯時間會有人行/慢跑但唔會話多人或者迫，好好feel

觀景台幾年前同個friend坐左成個下晝 真係幾正
不過唔知依家多唔多人

行路唔錯 反正都係搵啲世藝

荃西海旁臭到仆街

認真 青衣青馬大橋果個觀景台

咁大劑？

屋企就係長期有人

所有天主教堂日間都係全日開放 朝早7點零 平日彌撒 之後一路開到睌黑10點幾

不過間間唔同 有D收早有D收遲

未去過 好似幾靚

上面有個巴打有king size床 你trytry佢

學到野
細個淨係返過新教

西九海濱長廊同九龍公園有啲陰暗位

康城